連仔，好多假新聞的貼！！

呢類貼嚴重製造不必要的公眾恐慌，有無機制可以快速令這類貼消失，或送到黑洞

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

依加連登有埋bot添

係咪講緊標題屌泛民但內文quote葉劉既post

示威者被強姦，中銀監控存户名單，200個白衫落緊嚟，722元朗黑幫互片，大量黑社會出沒於各區的貼。。。

政治胡亂標籤算少嘢，製造公眾恐慌是大

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

點解無懲罰機制？

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)